加利仔笑柒NOW送件Tee🤣

笑撚咗😂😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

🤣🤣🤣🤣

送禮勤

笑左出聲

之前足球週刊期期都係用呢條友嘅畫做封面，俾人屌到開花

印到個樣咁不如直接印隻狗上去

印你個樣上去岩晒

你老婆狗仔式都唔錯牙

洗吾洗甘搶口
要引戰自己開po啦

唔係想罵戰,真心覺得件衫印得好差

又黎

笑撚死

印隻狗上去嘅話印啲利狗上去咪得

你喜歡都得,總好過而家個樣

呢個畫風樣衰到不得了,但又幾似真人

死獌狗

畫果條友想點

當年有睇，爛尾

巴打快走

絕無爛尾

now真係夠抵死

今日先知你咁識貨, 失敬

十秒內無獌狗咬判我贏OK?

ic四格嗰個好D

奇行種咁

四格靚好多

好心搵IC畫啦

個啲認真唔差

傑斯都閪面

中撚哂幅射

成個mr bean咁畫到, now都係執左佢啦

Not Nice.

NOW 又比人笑一世

到底做乜鳩

畫風已經係醜化 排版條友仲垃圾 d字排到咁撚樣

加尼柒

搵IC畫卡通版算啦

影衰埋香港

香港個朵繼送禮單野後
又7一次